走堂是對的

有個course,我完全冇上過lecture
但我用7日就背熟哂要考嘅嘢+操哂past paper
都唔知上堂黎有乜用

有個course,我完全冇走過lecture
但我用半日就背熟哂要考嘅嘢+操哂past paper
都唔知走堂黎有乜用

咩course

有個course,我完全冇上過lecture
但我用7個星期都背唔熟哂要考嘅嘢+操唔哂past paper
都唔知上堂黎有乜用

智商問題

其實爛grade又有咩好怕喎
還掂daddy間公司將來都係由我接手
GPA都是浮雲
你地班廢柴繼續温你地嘅final啦

有個course,我上齊lecture
但我用7個星期都背唔熟哂要考嘅嘢+操唔哂past paper
都唔知上堂黎有乜用

有個course,我完全冇上過lecture
但我用7個月都背唔熟哂要考嘅嘢+操唔哂past paper
都唔知上堂黎有乜用

你個sem 都幾長

你個sem壞左呀